---
title: "在酷安里学习"
date: "2024-04-19"
tags: ["记事"]
---

在酷安正式发动态已经有了小半年，从一开始刷入澎湃OS系统时，对澎湃系统的额头通知想去了解。
于是便拆包了【系统界面】，对其中一小部分结构进行了分析了解，找到了额头代码。
但是！！！这个毛胚房的代码却让我很失望，便发布了修改过的面具模块和后面的Xp模块，现在酷安粉丝已经有了1k+的粉丝，希望能从中学到更多东西！

## 指路
http://www.coolapk.com/u/8894791

酷安：吹红颜